中銀百年紀念鈔追渣沽討論

各位巴絲好
細佬抽中5張單鈔 1張三連張
12月20日12-1既時段拎

開定post先 聽朝見

原價收都好好了

我都想知咩價…

留名等價

聽日最早同最遲可以幾點拎

有冇tg/報價網？

可以邊到放

留名睇價

不如呢度做報價區好冇！

推

Lm

原價係幾多？
今朝拎既巴打可否匯報下要排幾耐隊

留名穿ipo

穿都切J架喇，鬼叫自己7下7下落左信用卡

中銀香港百年華誕紀念鈔明日(周三)起領取，已成功申請的市民可按通知到灣仔會展、九展中心或指定分行領鈔。有錢幣商表示，中銀紀念鈔仍受內地人士歡迎，已有北京客人要求收購35連張的紀念鈔，估計首兩日將可收購約5000張鈔票；亦有錢幣商已收約600張內地客人訂單，相信明天會展及中銀分行門外，會有來自珠海及廣東省等內地人即場收鈔。有錢幣商估計，單鈔暗盤價為350元上落，即「水位」約62元。

中國銀行慶祝在香港服務一百周年推出「百年華誕紀念鈔票」，紀念鈔明日開始領取，已成功申請的市民，可按通知書安排，明日起至本月31日期間，到香港會議展覽中心、九龍灣國際展貿中心或指定分行領取紀念鈔。

每逢領鈔日子，市民都關心紀念鈔炒價。如意藏品負責人蔡先生表示，今年中銀紀念鈔發行量大，預計會有「艇仔」自行收購再向他供貨。他透露，現時雖未有炒價，但估計原價288元的單鈔，暗盤價將為350元上落，「水位」約62元。蔡指出中銀紀念鈔仍受內地人士歡迎，已有北京客人要求收購35連張的紀念鈔，他又估計領鈔首兩日將會收購4000至5000張鈔票。

另一錢幣商Johnny's Collection負責人陳有鋒指，現時已有約600張內地客人訂單，但客人均未開價。陳又表示，會確保有訂單才會收購紀念鈔。

有冇上次果對姊弟果段新聞 好似冇左筆首期

lm see crab

賣單鈔號碼如下:HY971682
HY971681
HY970663
HY971679
HY971680

三連鈔號碼如下:HY544001
HY554001
HY564001
帶價pm我